入黎貼你個Lock Screen

等睇全部iPhone

堇B

🤗

屌原來係考古撚

依張有冇原圖

你的名字lock screen 而家真係老是常出現

但係仲有傻仔求原圖

呢張都睇過好多次

我第一次見，覺得幾靚想求原圖

元朗

求原圖

係咪錢七嚟?

Yannybb

桐桐

自家貓，ifanboy